
                      The Voices/Las Voces ( Marjane Satrapi)2015
Las Voces es una propuesta de comedia negra, algo mucho mas fresco y mas original comparando con los blockbuster del verano que muchos ya estamos cansados, creo que es un buen momento de apostar por las historias que en las secuencias exageradas de acción y mal ejecutadas, en esta película vemos actuar a Ryan Reynolds que recientemente lo hemos visto en películas independientes como en Cautiva de Atom Egoyan y La dama de Oro de Simon Curtis, en las voces hasta ahora para mi es su mejor actuación, ¿De que va? el argumento es sencillo cuenta la historia de Jerry un joven solitario, con un pasado algo atormentado y con una enfermedad Psiquiátrica que le provoca escuchar voces en su cabeza, entre estas voces están las de su perro y su gato ambos con personalidades opuestas, representan el bien y el mal al ritmo de la trama nos va desarrollando este personaje que nos hace sentir varias emociones, con unos tintes coloridos al estilo Almodovar que combinan con una armonía en la pantalla, escenas que te llevan de la risa a la incomodidad,de la comedia al horror, en resumen es una película disfrutable, aunque no sea una obra maestra, sin embargo es de las películas que después de ver siguen en mi cabeza así que prepárate para descubrir las perversidades del ser humano, para incomodarte con las escenas Gore, descubre la fantasiosa mente de un asesino serial ademas de reír de un humor muy negro.
        
            